身邊有「淺藍」開始覺得 衝擊立法會和平了

深藍嗰啲唔使講啦， 乜撚都話暴徒啦
但係今朝聽到身邊有d淺藍(睇CCTVB)已經講:
衝立法會咪好囉， 起碼和平好多

我無嘢講

lunch time 十台有七台屌差佬。

最低成本既方法，又減低傷亡，和理非都可以幫手
請幫手推！！

警告你地唔好再屌警察老母

中國人的性情是總喜歡調和折中的，譬如你說，這屋子太暗，須在這裏開一個窗，大家一定不允許的。但如果你主張拆掉屋頂他們就來調和，願意開窗了。

接受能力提高

21扔完核彈
28又話扔磚都算和平

所以大家再見到民意撚勸阻勇武
請一齊大大力屌鳩佢

真係睇沙田班街坊就知

沉默既大多數都係支持示威者

身邊既淺藍同中立派未必會屌差佬暴力

但一定係屌鳩政府龜縮 漠視民意先搞到社會不安寧

仲想民意逆轉？ 今次同雨傘兩回事黎

港共期待緊死第一個警察或者示威者

第一次見到廢中屌鳩d差佬廢鳩
著撚晒gear都比無架生既扑濕

Agree

無得逆轉

我親身入去一d 超深藍地方

例如馬會廂房

入面都係屌林鄭龜縮收唔到科

到呢個位仲屌示威者

只有撐警人仕

魯迅真神人也

今舖黑警助攻拉埋無辜既人落水

推

我無野講

一返公司就聽到老細屌黑警

就好似經過左上水同沙田後開始懷念610 612

如果再玩大啲 打狗都係和平

要提升到獨立都係好和平合理既訴求

今日身邊d淺藍同事都屌班狗又叫人走圍堵班手足停火車唔比人走想點樣呀。
真係要多謝班狗衝擊新城市

冇
毅進24k 大學畢業42k 未計其他福利特權
醒左都扮訓返啦

我撐警

岩岩想黎貼開窗論

同佢地講 一早和平示威果陣
政府肯聽咪好囉

同佔路變左最低消費同一原理
每次一升級，佢地就會覺得上一次咁咪算囉

覺得差佬癈

中國人的性情是總喜歡調和折中的，譬如你說，這屋子太暗，須在這裡開一個窗，大家一定不允許的。但如果你主張拆掉屋頂他們就來調和，願意開窗了。——《無聲的中國》一九二七年

係咩區先

葵青

都幾好笑嘅希望真係咁諗啦

中曬

[請廣傳！] 要畀所有人知道尋晚嘅真相，認清警察有幾癡線！

5萬人唔理
10萬人唔理
50萬人唔理
100萬人繼續2讀
6.12衝擊 強烈譴責
第一滴血 唔理
200萬人 暫緩
第二，三滴血 希望大家冷靜
7. 1衝擊 強烈譴責
第四滴血 表示難過
23萬人九龍遊行 唔理
屯門光復 取消自娛區
連儂牆打交，放火 唔理
上水光復 譴責
11萬人沙田遊行 強烈譴責

個幾月，5大訴求一概不理
係777自己一手造成

是你教我們和理非沒有用

push

之前我地都講咗好耐
衝死物唔知邊忽暴力

好快就會出現
「斷手指姐下嘛? 都未斷手」

睇嚟人們都知道大家唔係玩了

之前遊行佔街

佢地覺得大家係玩玩下咁

直到立法會果刻

再到而家

五大訴求人人都知
出親嚟都嘅人都數以萬計

以香港3萬警力嚟計
每次出5千人又可以維持到幾耐

其實香港不嬲都係咁，只係前線未衝破到心理障礙
就算升級左有人屌都係兩三日又冇件事
下次再升又會覺得上次好斯文

拆窗效應萬歲

推！繼續努力！

陳伯今日為咗我地係防線擋住班狗
班狗實唔Gur想咬返佢
海富已經比人掉樽啦！
年輕人 今日同我出黎金鐘保護返陳伯！

［陳伯吹雞 聽日要人］陳伯絕食咗288個鐘 佢今日出黎係為咗保護年輕人跪係警察防線前

[連登動新聞上線啦] 新聞唔報連登報 — 絕食266小時陳伯吹雞要人！！和理非及記者必入！

[沙田戰線]陳伯:你話比我聽邊個地方最危險, 我要去嗰度保護啲年輕人!

[求助要人]海富73歲陳伯已絕食9日超過200小時 隻腳有傷口未埋口 點解無人知無人理！！！

啲阿叔不嬲都係騎牆，邊邊勁就會撐邊邊，當睇戲咁

魯迅拆窗論

CCTVB會將暴徒襲警既畫面由遠至近 多角度播放幾次。

茶餐廳食早餐，佐敦，坐滿人，無人屌過一句示威者

即使騙徒既剪接手法如何層出不窮，但一個月內睇咁多直播畫面，然後再睇cctvb新聞，絕對會令廢佬進入思辨模式，我今日就係班廢佬既面容上找到些微醒覺既徵兆

希望唔係尋晚唔夠訓既幻覺啦

Good

仲想令犬隻醒覺
呢種諗法會拖累你

一黎就屌好似態度唔係咁好

今朝聽到廢中話自己「反佔中」但覺得警察同暴徒都唔啱
笑撚死我

根本個個開始習以為常

衝死物～
琴晚搞鳩平民係抵警察死

中國人劣根性：最鐘意中庸之道

仲反佔中？！

特別係沙田居民 !
我無嘢講 !

好屈機，到今日都仲可以應用

明白了

破窗理論

可悲就真
一百年來不進反退
土共居恭至偉

幫手推

係大家無進步土共先上到位

入得狗會廂房深藍得黎都肯定有d腦
知道背後發生緊咩事
同埋10居其9為利益而奶共

掉返轉你落公眾看台成班廢老
而家仲會盲撐警犬既就只有呢班人

北區fb group
第2日已經懷念

正評

點解會冇進步？
好大原因係呢個極權自立國之甚至直到呢一刻為止
殘殺左無數想進步既人
淨返啲被圈養既人型畜生
想進步都難

啱啱食野 成間鋪頭無一個幫差佬

上等人

【嚴重宣傳不足】7.28將軍澳 反紅媒反TVB遊行

Push

我覺得5年過去
只會有更多廢老死左同埋更多中學生力軍

講開又講

佔中果時藍絲廢老商界 什至黑道都好積極參與 又上千個街站 又呢樣果樣

送中冇左度呢度氣勢
到呢幾場分區示威 除左支持警察果場之外 冇左支持政府施政呢樣野

究竟係維穩費唔夠? 定藍絲食花生睇警察同黃絲互鬥? 定係連政府都唔撐?

中國人的性情是總喜歡調和、折中的。譬如你說，這個屋子太暗，須在這裏開一個窗，大家一定不容許的。但如果你主張拆掉屋頂，他們就會來調和，願意開窗了。沒有更激烈的主張，他們總連平和的改革也不肯行。

今日發夢，係條街行行下，
聽到有散仔想搞擺工，
但唔識Photoshop
問有冇識人幫手

聽完嚇左一跳，
為人民服務嘅警察點可以背棄市民呢
作為和理非非，反對擺工
之後就嚇醒左

香港人抗爭底線降低係好事

我覺得佢地D思想已經刻左係DNA度
世世代代都流傳

我都係
枱中佬屌d差佬咁撚廢，另一枱老d好似睇戲咁睇(CCTVB)，笑笑口咁討論

睇嚟接受能力真係高咗

以後喺街見到狗睥撚實佢
佢夠膽埋嚟就大大聲屌佢老母
頂多抄下牌搜下身
要以後令啲狗抬唔起頭做人

又無開槍

尋晚樓下茶餐廳播新聞示威者圍毆警察
以為啲廢老實會鬧示威者暴力
點知成個茶餐廳啲廢老同侍應都睇到笑出嚟

宜家政府係又嗌暴動, 唔係又嗌暴動
已經狼來了左

魯迅真係犀利
都證明啲人冇乜進步

政府: 強烈譴責暴徒
市民: 哦

有人死既時候就話咬斷手指咪幾好

行過聽唔少都係吊警方

藍絲冇腦真係冇腦

喺沙田一役真係贏到唔少民心

新城市同立法會顯示左一樣野
就係冇警察就唔會有咁多人受傷

我做政府工 lunch 連d 藍絲老屎忽都屌d 差佬係咪冇腦

魯迅：
中國人的性情是總喜歡調和折中的，譬如你說，這屋子太暗，須在這裏開一個窗，大家一定不允許的。但如果你主張拆掉屋頂他們就來調和，願意開窗了。

支那種真係咁多年都冇變

深藍 都知 林謝 處理唔到 ，
推俾警 警又違規 幫唔落
得返 警 及家屬係 yahoo 香討日鬧夜鬧

岩岩d港豬同事都屌警察又要人走又執哂四面前所未見

天窗理論+破窗理論

6。9 一百萬人 肯跪，就唔會 有打後既事。。 幾條人命

reference dependence
只要form左reference point，示威者升級既行動就可以justify之前既行動其實無咁「暴力」（係佢地眼中）

Tbb 死期到

[經典重溫] 日本學生擊敗防暴警察

溫水煮蛙反轉版

花生人人都愛吃
兩邊棟係度互屌冇乜觀賞性

你啱 大大力以道理說服佢地
唔好屌票屌支持度

估中 689 話事 愛港力 黑社會

慢慢up上去

其實會慢慢將佢地心裏暴力定義提高，以前覺得好暴力，依家覺得好小兒科

ps 以前係左膠

689 呢張牌 就算中聯辦吹雞都唔會出 除非有大量利益

想整天窗？
:唔得

想成個天花移
:唔得
咁我整個天窗？
: …ok

所以其實暴力和平係相輔相成，當大家有一日覺得真係好暴力接受唔到，先會顯得和理非可貴之處。

和理非喺呢種情況下先真係會有人聽，依家政府當和理非死嘅，唔駛聽

same
上司：啲老細個腦係咪真係特別細架呢，邊有人咁樣落order推啲伙記去死架

今日聽到既全部係話抵班差佬死, 之前咁樣打學生, 抵撚佢死

大家記得打冒警人士唔係我地最終目的佢哋只不過係政府嘅棋子
我地呢加係要政府正式回應及正視五大訴求 ！

等於以前掉催淚彈好大反彈，越掉就越少反彈，胡椒噴霧都成為最低消費